屌晒你地老母!又話打國際線???民記出左國安法survey冇人講???

機會嚟喇飛雲！🔊🔊🔊🔊
（做完再share畀身邊朋友是美德吧）

《国安法》講咗成日，我哋連PC都開埋，咁大家點睇？準備移民、練定紅歌、定係等国安嚟到我哋返屋企訓覺？ 😴

民記研究團隊光速準備咗一個網上民意調查，希望收集大家嘅睇法，麻煩各位手足花少過10分鐘時間表達你嘅意見🙏🙏：

👉 👈

國際社會需要聽到我哋嘅聲音，雪地跪求手足幫我哋推到個個都做！得72個鐘咋！！！🙏🙏🙏

(救救admin, 填完下面留返個cm「done」🥺🥺🥺)

source :

冇人講咪你講囉

幫手做

推上熱門呀!!!

熱門!

幫手推啦

趕到

推

【預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

推呀

未瞓？

你尊重一下好冇？
又要人推又要屌曬老母
好撚憎呢啲濕尻標題

你個名同上邊嗰個咁似嘅

又一黎就屌哂人地老母, 食屎啦

「屌哂你地老母」
又係呢類標題好撚垃圾 其實反而有反效果

你咪又係你好似唔洗訓

Done

推 已做

做既完推一推

屌你老母出啲19標題
你老母俾一眾巴打屌完就去做survey

submitted

做完
推

推你老母咩 屌曬人老母
好反感

P牌推唔到

仆你個街，你講先得唔得呀 屌你老母
推

done

done
不過樓主下次可唔可以唔好用依啲標題叫手足做嘢又唔使屌屌聲嘅

已填

TUI

老母已經唔係度 可能要遲下落下面先搵到佢
btw多謝你推post

接受 下次一定改善 下次改做錫晒你地老母

呢個鐘數未瞓啫

filled

可能帶起新風潮

push

應該好多人因為個標題而唔入黎 , 最好開個新 post

冇人講咪你講囉，又依啲標題

小弟標題開得衰 更正番做錫晒你地老母

再推

希望大家唔好曲線咁去填

推丫！！幫手做！

推！

已做 推啊！

Done and forwarded to over 10fds

再開 幫你推

唔係講笑 眼瞓填會填錯
大家睇清楚條題目

依家都叫推到 唔好又開多個喇 多謝手足

唔係, 係驚D人狂洗支持立法仲要好興奮

推！done!

PISH

搞撚掂

做左，唔好屌

對唔住 鍚番

［回帶］連登如何利用焦慮製造冷漠

已經一年啦，連正常標題都唔識寫？

咪係 你講咪講

做咩要屌埋我老母

Done 推

Done 麻煩手足講出自己真正心聲

屌還屌 可唔可以幫番手推po
回左個po但專登要拉 咁樣比較好?
你都識講一年啦 仲拉

推

done

開過個啦屌你老母

Done!

Push

屌晒你地老母
.

.
.
.

你地入黎屌我好個標題衰 唔緊要
只要你係推po 我一定唔會駁咀

Done!!!!!!

標題又無錯嘅

524

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？同我入去cls

Tui

支持教育界手足

64616642星火

P仔記表示，已填，但推唔郁連仔。

(佢老味，幾時脱P呀)

同股不同權喎

做左

連民記本尊都係p牌

一國一制有唔滿意既上訪囉

搞掂

PUSH

Done

btw, "假如《國安法》實施後，你認為以下哪些抗争活動應該繼續進行？"

巴打

仲未想無聲消失住喎！

8c. 你認為國家安全推廣教育與剛剛的考評局DSE歷史科題目争議有直接關連？

個爭字咩事？

btw done

講還講做咩要屌老母

done 推

jj插沙求原諒

樓主呢啲title真係趕客
無人講咪佢講囉
屌人老母做乜鳩

咁要俾啲民意佢睇
524

Done push!

咁早開口牌，會唔靈驗㗎

個ICON點得來

p...p...push

搞掂推推推

認真睇問題
認真去答呀

Done唔好屌我老母

[文宣方向]利用武肺解決惡安法

8c. 你認為國家安全推廣教育與剛剛的考評局DSE歷史科題目争議有直接關連？ *

done !!!

done完唔好唔記得push呀

垃圾主題仆街死啦

屌你老母

做完

咁做咗咪

做完
推
順便屌番你老母

Pushhh CLS！

Lm

燈

啱啱搞掂

Pish

又係呢D標題做乜鳩

推爆佢啊～置頂啦

pish

done !

填呀

做完既幫手推下

藍色表情，連貓隔離

Done!!!

勁少入去嗰堆icon 到
好有生意失敗feel

完成

屌返你老母
Btw done, thanks

推，做完

!!!

.

做囉屌！

墀

登

行動

Good morning HK

最憎啲啲標題，拉

做好！

戇鳩標題
btw做左

Push ahhh

Push!

仲用連八股

up

填完，推

做完嘅 幫手推
叫哂屋企人朋友做！

光

One NATION

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

做咗啦

on9標題

幫推

即做

甴近平

唔該咪撚再發顛講咩出廣告同國際社會告別

屌哂你地老母

幫手推

推到上月球

屌晒你地老母，____________

做完要推

推上北京

再屌我老母 我就屌翻你

幫推

做完，下次唔好亂屌人啦記得

推咗先

Done 錫你老母

做完pish

剛剛做完, 可惜的國鳩法

我至憎呢啲標題

做完 幫推

done and push

講你老母

填左佢啦

25 號deadline
未做快做